去緊金鐘 見到成卡地鐵都黑衫

有啲安慰